這間摩鐵隔音好差！女子嗯嗯啊啊 全被聽光光…

民眾發影片表示，有女子在旅館內發出的叫聲，在外頭馬路都能聽見。

有民眾今（22）日在臉書PO出一段影片，有女子在汽車旅館內歡度春宵，卻因房間隔音太差，在外面的馬路上就可以聽見她「磅礡」的叫聲，雖然無法透過影片看見女子本人，但網友聽見叫聲後指出「夭壽哦！爽這形的」。

民眾將影片貼到臉書社團「爆廢公社」，鏡頭前方是汽車旅館的外牆，在夜晚時分四周相當安靜，唯獨聽見旅館內有女子不斷發出連續的「喔」、「啊」等叫聲，她甚至邊叫邊說話，但因叫聲太過激烈而無法辨識，發文民眾對此表示，

「令人振奮又銷魂的聲音」。

網友們聽見女子的叫聲，相繼留言說，

「是被卡車撞到喔」、

「快打119救人要緊」、

「擦很快很猛哦」、

「這應該有年紀了吧，骨質不太好的樣子」、

「這隔音，我猜是在車庫」、

「這完全沒隔音可言」、

「這是屠宰場吧」，

甚至有女網友提到

「我以為汽旅的隔音都會很好耶，每次都拼命叫」。